你話去完澳門就得架嘛

有冇人接